雖然我唔鐘意成龍 但不得不承認

成龍傳奇真係幾好睇

用屎眼睇野

呢套喎